平治狂飆14公里撞3車 13警車圍捕拘司機

下午4時許，警方新界南總區交通部人員在葵涌青葵公路發現一輛可疑平治房車，惟示意其駛往路邊協助調查時，該車司機未有理會，反而踩油加速逃走，警員遂通知上峰增援，並驅車尾隨窮追，雙方爆發追逐戰，該平治狂飆逾14公里，至沙田正街沙田廣場對開時，因交通擠塞被迫收油，期間司機企圖「捐車罅」突圍而出，惟因通道過於狹窄，他連環撞毀最少3輛私家車後，最終突圍失敗停下。

未幾，逾13輛警車趕至現場，將平治房車重重包圍，並將涉事南亞裔司機拘捕，警方現時封鎖現場調查。

蝻

蝻司機

以為支那人

有冇人影到白色小背心條女 好似ok

支持集體處決垃圾蝻

兩星啦

車聚咋

wasted

13警車都3粒星咋

又冇SWAT又冇直昇機, 係值3粒

Busted!

high左野?

仆街 岩岩係沙田等巴士 等撚到天昏地暗
之前有個post有條港女仲撐蝻
我屌撚哂佢地老母個老母

南亞

又係蝻亞

踩14公里先撞得果三㗎都算係咁

13架3星 差不多啦
都冇出直升機 特警

真人gta

得蝻先玩得起

busted

班賤種蝻真係爛命一條乜都夠膽做，反正失敗左最多坐監，仲有政府養岩晒佢地嗰種又懶又賤既性格 入到去又聯群結隊整個南亞幫，坐監都可以恰鳩啲本地人